風水理論：尋龍點穴教學

第一步：尋龍
龍分山龍同水龍，衛星圖黎講會見到條龍，而且有角。
第二步：過狹之處，山水交匯稱為龍穴。

就係咁

唔明呀
不如你講返中文啦

就係咁囉，明就明